到底屋企係一個咩概念

華人文化咁著重家同家人
話老豆老母嘅愛有幾咁無私
兄弟姊妹係一世嘅朋友咁

近排見好多人同屋企人嘈
但點解可以有時意見唔同
就可以咁對自己嘅仔女

有時係到諗 講到血濃於水
其實我地只不過係咁啱一樣血型
逼住要住埋一齊嘅人
仲要冇撚得你簡

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

中國人d垃圾思想淨係想養兒防老
又講究等級地位年紀大就一定啱曬唔準反駁
有著數嗰陣就話係親人 然後r關係走後門
冇著數就反臉唔認人一腳伸開人
呢d垃圾思想考死人

好唔鐘意係呢個屋企到

開啟新戰線：「天滅中共 平反六四」
正式輸出革命

係大陸人比較多嘅地方，
eg. ifc國歌集會，上水羅湖落馬洲邊境，大學內地生（NDS) 聚腳場合

1）不斷傳播解放軍89六四當年鎮壓市民真相

2）瘋狂播《血染的風采》，播到中共連每日150單程證都唔夠膽放落嚟為止，彭麗媛版本更理想

3）要將「天滅中共，平反六四」加入為一主要口號，用國語讀更佳
（如果見到啲廢老藍絲拍片最好叫呢句，啲官媒一定唔夠膽將啲片傳返上大陸，要令佢哋嘅維穩工作白做）

也許我告別 將不再回來 你是否理解 你是否明白
也許我倒下 再不能起來 你是否還要 永久的期待

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采

也許我的眼睛 再不能睜開 你是否理解 我沉默的情懷
也許我長眠 將不能醒來 你是否相信 我化作了山脈

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的土壤裡有我們付出的愛
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的土壤裡有我們付出的愛

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采

如果有人話：「呢啲係鄰國嘅事，我哋顧掂自己香港，爭取真普選先」
請你哋block Q咗呢啲人，果啲係五毛嚟
因為而家係鄰國過去咁多年每日每分每秒搞鳩緊我哋

鄰國愈亂，自顧不暇，各省地方勢力掘起，對我哋有利